智利仔Chilli Lucas出咗條片整合嗮啲警暴

智利仔Chilli Lucas尋日出咗條片show嗮咁多個月嚟啲警暴畫面 條片剪得好好
但尋日出到依家先得嗰千幾人睇!!!
冇嘢做就入去like&share比啲外國朋友睇啦
佢平時仲會live同啲外國人講香港發生緊咩事
live緊嘅時候仲可以donate懲罰佢

劉名

推

push

國際戰線要人

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

智利仔

Thank you 智利香港仔

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

Push

Pish